得啦，得啦，知道Apple抄Sony啦，咁請問有冇人可以話我聽Sony有咩「機側指紋專利」？

喺連登吹奏機側指紋多年，依家Apple終於要用，真係好開心
不過成日都見到有人話Sony有機側指紋辨識解鎖嘅專利，講到其他廠做唔到咁
有冇人可以介紹下個專利

求其搵都搵到有人咁講...定係又係日本人唔食三文魚啲frd？

上年GALAXY FOLD 都已經用機側指紋辨識

Apple認證喎 索狗仲唔衝出黎打個飛機先咩

就算真係有專利都可以賣俾其他公司用啫

專利係指其他廠唔比用呢樣技術
你當係ps game玩獨佔 apple都一堆專利
不過去到支那都要當冇到

咁係咪Apple俾緊錢Sony？

成日都見到有人話Sony有機側指紋辨識解鎖嘅專利
↑
樓主可以比d example post 睇下嗎，想知

用埋d落後技術仲要咁撐真係好樣衰